<<功夫>>入面嘅星爺 可唔可以屌打marvel ? （認真討論）

以佢嘅戰鬥力 一個隻揪成班斧頭幫之外

(兩秒踩咗8隻腳)

仲識用從天而降嘅掌法:如來神掌 威力足以打爆成棟樓

此外 佢仲有媲美Quicksilver嘅速度

綜合以上嘅分析 可唔可以屌打Marvel班英雄?

大陸樓係豆腐渣
掌法既威力成疑

隔空都可以打爆喎

其實唔難

閣下何以見得?